澳門喜迎WARS第一單

//《論盡》收到消息指，山頂醫院確診澳門第一例武漢肺炎。本媒曾向社文司辦查詢，社文司辦未有正面回覆，表示將於今日上午11時有新聞發佈會。據悉，目前相關當局內部正在開會。//

再一次多謝手足

澳門都有
香港仲未有